[自修室巴絲] 自修室放三日大假，仲有邊度可以溫書？

喺屋企溫唔到書
大家會去邊樹溫

一係畀自己放下假
一係去屋村嗰啲（部分會開 但收早）
靜又少人嘅m記 最好買嘢食啦同埋都唔建議

放假喇，差幾日溫乜柒丫

中大

去咖啡店

樓主都要放下假啦

社區會堂自修室。

番學校溫

唔好去快餐店霸住哂啲位唔該